我發覺聖誕節出街見到D情侶好多都靚女配普男

覺唔覺
靚女好多時身邊條仔都77地

普男 又創新詞

唔抵得呀？

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要36000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

呢啲？

我好難過 手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

人地個銀行戶口唔普通呢

普通話男 = 大陸仔

點解會咁

冇錯
多數又矮又毒

街果啲會唔會係ptgf?
真正果啲係晒屋企／酒店？

原諒我係毒L
未見識過

普乜撚嘢男